點解連仔咁耐未被人搵到行蹤?

仲要面對國家級DDOS攻擊連登都可以屹立不倒